忽發奇想 神沙

成身gear, 你dom神沙

掉嘢咪又俾人搵藉口，佢理得你掉磚定掉棉花。

不過買啲狗糧放晌地下應該ok，最多罰錢

積少成多，無人叫你一粒粒黎

咁多錢緊係搵袋入住啦 袋口仲可以預返長少少好似西部牛仔fing繩咁重力加速度架！